一人一個mk招式名

我先：爆裂隕落戰戟

呢D唔係叫中二病咩

邪王炎殺黑龍波

肩係膊頭

Btw極限超級無敵霹靂閃電腿

冰火版真天魔

鳳翼天翔

你老母個波罩你

天翔斷空斬

城之內火焰

冰火九連腿

之前有位巴打畫得好正

超級無敵我愛你

超究武神霸砍

中出即飛

醉愛⭐️堅係⭐️山水x踢

人肉打椿機